反逃犯條例，全民減費活動。

反逃犯條例，全民減費活動。

政府收入來源係稅收，
減少消費，稅收減少，
政府稅收減少，損害政府收入，
政府要人工一定要跟民意。

由今日至成功反逃犯條例，
盡量減少消費，包括減少娛樂。

消費係個人自由，合法有用。

推